Wtx!? 個李氏力牆呢？

去左英國呀？

Btw
黨交所係咪都wfh照開市？